其實原本嗰席係本土派

按政治倫理點解唔係本土派出代表，泛民主派含撚，而係調返轉

話人投白票
自己無恥偷咗個席位

本土派(梁游)出黎選一定高票當選

泛民主派話要含撚呀嘛，佢地含埋仲唔高票過范國威而家呢個數咩

咁本土派出邊個先唔會俾選舉主任DQ？

直接張秀賢出黎代表本土派，全民含撚咪得囉，搞咩初選啫

出咗咪DQ你囉

張秀賢都dq？？

本土派出唔到人都唔代表要俾泛民

張秀賢自己都畀本土派追擊啦

中箭都得啦，搵個人幾難

中箭咪泛民

中箭都dq啦 搵邊個本土出黎唔會dq呀

咪再搵嗰個冇中箭名選到囉

樓主係咪啱啱訓醒？
本土派參唔參與補選已經係幾個月前講過晒
自己睇翻新聞同採訪啦

一早睇哂，中箭都做到啦，本土派都做到

負皮嗰兩條友自己望望

自周庭被當局取消參選資格後，外界關注被視為其Plan B的區諾軒能否成功入閘。由於他此前曾在被視為有「濃厚港獨色彩」的《香港革新論》中撰文，因此有指他或會繼周庭後，面臨被DQ的命運。倘區諾軒最終同被拒諸參選門外，泛民便會「缺席」港島補選，變相將議席拱手相讓建制派代表、新民黨陳家珮。

自己睇啦柒頭，一撚早泛民理鳩得你，叫本土派參加初選

支那角度係港獨

你班仆街幫埋你地紅色大字，咪撚嘈

自周庭被當局取消參選資格後，外界關注被視為其Plan B的區諾軒能否成功入閘。由於他此前曾在被視為有「濃厚港獨色彩」的《香港革新論》中撰文，因此有指他或會繼周庭後，面臨被DQ的命運。倘區諾軒最終同被拒諸參選門外，泛民便會「缺席」港島補選，變相將議席拱手相讓建制派代表、新民黨陳家珮。

立法會補選明年3月舉行，青年新政游蕙禎表示，青年新政沒有計劃派人參選，她與梁頌恆二人亦忙於處理法庭案件，無心理會補選的事。

梁頌恆補充，希望參加補選甚至當選的人，能為抗爭者做事，只要參選人符合這一點，青年新政都不會反對。

原本本土派出唔到人
泛民執雞冇乜野
但唔該唔好扮哂團結
屌人投白票啦
好嘔心呀

泛民咪又係有人比人DQ

屌你老母，
望下個日期，
再用個腦諗下推邊個邊個被dq
講撚咩

再睇下眾志一樣話冇派區諾軒出黎，冇參選到

【明報文章】南區區議員區諾軒昨正式宣布參加立法會港島區補選，雖然他上月中回應個別傳媒查詢時說自己一直是眾志的Plan B，但周庭被取消參選資格後，區在昨日記者會上沒有承認自己是Plan B，不斷重申「我就是我」、自己無黨無派。

你真係蠢撚過隻豬